連登禮貌運動 Day 29

每日禮貌

Daily fact:
西洋菜係牛羊肝吸蟲其中一個階段嘅宿主，所以需要煮熟嚟食

巴打食左飯未？

食咗

初次見面 您好
請名可否錫您jj一百下

op你好，你呢個陽具面孔

你好

食左屎未？

好有創意

未食過

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

希望你早日拾回自己嘅矜持

巴打你好

i love you

從來都冇

唔好啦

我又來了

樓主好
大家好

蝶蝶

我好想屌你嘅陰莖

hello巴打

I’m fine thank you and you?

好似有D矛盾

I'm fine thank you and you?